點解手捉咁鐘意係成堆鏡頭面前私了人

10單有9單都高清有圖有片
相返藍絲連儂牆斬人咁多次 唔好話片 圖都冇幾張

Up

推

吉個差佬 吉何堯 全部都有片
手捉比人斬左咁多鍋 圖都冇張

公民記者呀嘛

岩岩手捉比人打 又冇片冇圖
前幾日果女人比人淋水就全高清多角度

冇人影即係冇做野 唔型又唔威冇光環

其實有冇諗過唔係佢地特登喺鏡頭面前做？
係佢地比鏡頭捕捉到，有私了嘅話比你係傳媒都會即刻去影啦
唔同見有cam即走？到到都咁多cam，避唔到咁多...
不過更加顯得出black bloc同落雨開遮嘅重要性！

得喇得喇 唔該晒你

你呢種態度死得啦
次次比人咁影
做幾撚多文宣都冇撚用

係咪畫面唔靚？ 而家勇武有罪？
佢有勇氣做得呢件事就會自己承擔
仲喺到對手足評頭品足，你醒未啊？
唔知話你左膠定咩好

咁不如唔好出街抗爭啦好冇
預左畫面唔靚架啦
會支持就係會支持 唔會支持嘅連你上街和理非遊行都會話你暴力
Block鳩你

你醒未呀
共產黨打宣傳戰
你走去比彈藥佢？
要打咪冇鏡頭先打

講野十足十政府
我叫唔好係鏡頭面前私了
你係到spin去其他野

駁唔到

因為班記者見藍絲打人斬人自己都驚走佬

上得前就實有鏡頭影到
想點避....
私了要避....咁火魔洗唔洗避？衝衝子洗唔洗避？裝修洗唔洗避？問題係避唔到咁多，太多顧慮邊做到大事

本來btv 都廢是屌
又係果d咩比對家有位入既廢話
Thx -0-0又一件

係鏡頭前都敢
無鏡頭咪仲恐怖

利申：唔係講緊手足係講緊班狗

因係次次都有啲人懶醒咁大叫 記者記者

共慘黨要宣傳 笑大人個口啊你想？
有邊個國家/人會信佢地啊？
要瀨共嘅一早瀨左啦 仲等你去睇佢啲宣傳咩
睇佢宣傳嗰啲都冇腦
係啊係啊 畫面唔好睇啊
唔好再政治潔癖啦師兄
今年2020年 運動就黎1年啦